---
title: การเชื่อมโยงข้อมูลใบอนุญาตร่วมกับสำนักงานอาหารและยา
subtitle: ประกาศกรมศุลกากรที่ 116/.2563 เรื่อง การเชื่อมโยงข้อมูลใบอนุญาต/ใบรับรองอิเล็กทรอนิกส์ร่วมกับสำนักงานอาหารและยา 
summary: ประกาศกรมศุลกากรที่ 116/.2563 เรื่อง การเชื่อมโยงข้อมูลใบอนุญาต/ใบรับรองอิเล็กทรอนิกส์ร่วมกับสำนักงานอาหารและยา
authors:
- admin
tags: ["การเชื่อมโยงข้อมูลใบอนุญาต","สำนักงานอาหารและยา"]
categories: ["ประกาศกรมศุลกากร","ประกาศ/กฎหมาย"]
date: "2020-07-15"
lastMod: "2020-07-16"
featured: true
draft: false


image:
  placement: 
  caption: 
  focal_point: ""
  preview_only: true




---

![](img.png)


## ประกาศกรมศุลกากรที่ 116/.2563 เรื่อง การเชื่อมโยงข้อมูลใบอนุญาต/ใบรับรองอิเล็กทรอนิกส์ร่วมกับสำนักงานอาหารและยา.   

มีผลบังคับตั้งแต่*วันที่ 1 สิงหาคม 2563* เป็นต้นไป



![](./img-01.png)




> ที่มา : [กรมศุลกากร](./2563-116.pdf)
